（求救）老任JJ請入

究竟老任有冇香港客服
電話又好電郵又好

用信用卡增值入老任Ac
數又過左 餘額遲遲未update

平時入完會有Email
依家冇曬影 又聯絡唔到客服
錢又退唔到
有冇巴打可以幫到手

推